有波先係女人 你地班偽娘醒未

一到夏天緊係着泳衣背心既季節啦，但真係唔明點解班冇波既會咁自豪自己冇波，仲要夠膽着出黎，你照下鏡啦，睇下自己個胸，同男人有乜分別啊？

有部分既女，口口聲聲話唔鍾意大波，話大波都係雞。屌，你咪又係要谷行自己對波比人睇，你唔鍾意係因為你冇，你妒忌咋！男人婆！

個胸冇C級以上，都唔好話自己係女人，你只係一個切左j既男人，一個偽娘。

啱，反正全部都係雞，一隻平胸嘅雞同一隻無雞翼嘅雞一樣無用

無錯，最慘係佢地唔肯接受現實，以為自己好正

冇波真係唔撚掂

就算幾靚都好，一除衫望到個波仲平過自己，鳩都縮埋。

最慘係佢地仲要懶矜持咁，當正自己上等貨 無波嘅女人無本事自大

偽娘精髓在於佢地有條撚喎

個ex個波平撚過我
仲話自己有B-C

冇波既女人要拎去人道毀滅

樓主根本就唔明偽娘既精髓

利申: 非GAY

你啱

重點講緊佢地個波

冇料扮四條

大家評下理 女人黎既咩

你條J冇16cm係咪等於唔係男人？

個胸細過男人真係過份d，女人下面唔會有條野長過男人

你16cm都冇 死左佢啦

ipad有冇能力餵哺母乳

入面奶都冇漏 點餵

乳房係女人性徵
唔係一定要大波 但連自己性別既性徵都比不上異性 呢d就係缺陷
你有冇見過坐輪椅既人話唔鐘意行路架

滴

好好既比喻 勁啊巴打

一到夏天緊係着泳衣背心既季節啦，但真係唔明點解班冇波既會咁自豪自己冇波，仲要夠膽着出黎，你照下鏡啦，睇下自己個胸，同男人有乜分別啊？

有部分既女，口口聲聲話唔鍾意大波，話大波都係雞。屌，你咪又係要谷行自己對波比人睇，你唔鍾意係因為你冇，你妒忌咋！男人婆！

個胸冇C級以上，都唔好話自己係女人，你只係一個切左j既男人，一個偽娘。

正常女人都係B-C 冇C個啲女人係偽娘

正常男人7-16cm 咁冇16cm咪等於唔係男人

香港啲男性好奇怪
不斷將a-b既女人擺上神枱
叫佢地做女神
真係喊出黎
睇下人地台灣 啲女有波架
再睇下香港

16cm都好基本

咁有肥仔波係咪女先

咪就係咁搞到佢地自信爆棚囉
話佢地仲要係啊 係啊 我係冇架啦

支持樓豬，有波先有資格自稱係女人！

好正啊 呢啲先係女人 冇波個班女睇下啦

A果啲真係 見到都唔開胃
同男人冇j有咩分別

應該係有j 不過仲細過金菇

大波好難買泳衣

大波着衫唔好睇啊[/quote]

真心定假膠
利申18定19cm，不過只能自己打飛機
點先約到炮(141應該都係呀嬸級)

可唔可以立法禁止冇波嘅女人出街

你冇嘢呀

但係大波着泳衣先好睇

可以出街既 但可唔可以唔好露自己個胸出黎 真係好嘔心 次次見到都打冷震

無錯

屌 你以為我想平胸嘅咩 呢家嘢天生注定 我改變唔到呀 我夠想有e啦
利申 a級真絲

即係你係肥仔？

大波係著唔著衫都咁好睇

嘩屌原來我係女仔d-e cup ..

要求16cm嘅有冇E cup

講就兇狠
喺現實？ 見係女就狗衝㗎啦

扑野嗰陣=長髮搖滾佬

依個世界有樣野叫做gym

d 級J

無波嘅女人連偽娘都不如

平胸唔緊要 但唔好咁有自信

對食有要求啲啦 所有女有都C級以上

女友

30B-C 係好細
最少34c先叫有d睇頭

天生無胸真係唔緊要，
但真係唔好夾硬揾無胸既優點

推撚到d aa入黎
無波不如死左佢算啦

可惜現實就係冇波都大把人爭住屌
但J短就

冇又要露

無錯 仲要自我感覺良好 話大波先唔好

同ipad女屌閪等同搞gay 認同請讚好！！！

寧願你去隆胸 起碼叫做有得望下同揸下

難道要癡塊ipad喺胸前同搵張乳房嘅相？？！

我不是sorry

香港有個閪就唔荒冇人溝啦
唔怪得班臭閪有自信，港男做壞晒規矩
明明香港女多男少

著68 bra咪話自己有bc

好撚自卑 好羨慕啲大波frd

最下面果個more

who黎

係波既女人真係好核突
得排骨

重點係你無得屌

有波無波又咪係唔到你地班毒撚食

連我都唔知，以前有人腥俾我儲落的

我真的很喜歡這個命題

原來欣宜係女人

日本size
扣番兩cup先啦

好似係筧美和子

Sorry 係我決定食唔食 冇波冇興趣

其實好多港女都有c以上
係個個著大幾個圍
咪由c變a囉
30b-c = 32a左右
冇30圍焗著32圍，搞到以為自己得a

不嬲佢都俾人話係肥婆
幾時有人話佢唔係女人

It's not about how big your tits are, it's all about loving your tits.

筧美和子都唔識

冇法 30圍起香港冇咩bra選擇
但明明香港大把女仔都應該着30

生出黎係咁就係咁
我係大胸 但我好唔鍾意一大團野喺心口阻住哂
大細各有各好
洗唔洗講到人地殺左你老豆咁呀？
平胸女仔有自信點解唔得？
係你班人死都要用色情眼光望女仔啫
每個人都有愛自己既權利
你班撚樣唔該唔好將自己啲價值觀強加人地身上
香港女仔真係慘

點解唔得？係因為班冇波鍾意合理化自己囉
冇咪冇 點解要自暴其短啊
咁同肥婆着嬲屌裙有乜分別啊？
啲平胸最鍾意話大波女又暴露又盛
但其實自己又係着嗰啲衫 你唔暴露係因為你冇得露啊

真係笑大人個口
你又憑咩話人地平胸有自信就係唔合理？
肥婆鍾意著摟屌裙又點？
幾時輪到你咁關心人地暴唔暴其短呀？
你班人淨係識得用自己標準黎批鬥人
真係少少智慧同基本尊重都冇
how pathetic

F級J

又一個淨係睇cup 唔睇埋圍 班平胸港女36B 都大撚過口口聲聲話自己有30D既人啦

有C都要有咁上下數字

無波嘅女人果然都係無腦的

又一個肥婆打飛機 36B呢啲肥仔波都好自我感覺良好 你減到去30 凹埋添啦 係度笑人30D

啱呀

事實係啲女有冇波都唔到樓上班仆街屌
冇女就日日開post叫春

係勁既駛撚上黎屌鳩港女無波咩
早啲訓聽朝起身返工罷啦
有錢係要幾大波都有啦傻鳩

好奇問下
咁你又媾佢or受佢媾?

C cup都無果d 人道毀滅啦

會唔會係你肥仔波

要計男人用呢個啦 真心覺得呢個先反映到
男人長有撚用? 你over 17好大機會頂到唔舒服
反而男人既粗度就真係好撚緊要啦
比你20cm長但牙籤咁幼 只會痛唔會爽
可能你10cm 但夠粗的話都夠磨到你條女G點高潮

女人 我只想講 A cup我扯唔起 B cup我屌唔落 C cup我叫合格 D cup or above 先真正叫正 就係咁

利伸: JJ 3圍 14.4/4.7/5 條條女見親都話大

跟住會有班肥婆走岀黎話自己C級以上波又大又有智慧點解無人要

梗係有啦 你幻想出黎架嘛

太平真係

我都想玩

事實係無品肥婆同愛矖比堅尼平胸港女都一樣有人要

People like you are the ones who don't deserve that kind of love and acceptance.

無話笑人30D 好多香港女仔都30/32圍 係笑你地班青頭仔 唔睇埋圍就覺得C好大

同樣道理，生得丑樣唔係唔可以有自信，
但唔可以自豪囉，唔通丑樣係應該有優越感？
係愛自己既就會諗點改善自己既缺點，
唔係想扭曲到將無胸變成主流價值觀掛？

冷靜少少先，我係回應緊某位巴打既。

佢地話無c cup應該要人道毀滅，平胸唔應該露俾人睇；但現實世界大把平胸港女都有人要。
而連登仔最愛狙擊既無品肥婆呢？大部分都c cup以上，但連登仔又話唔要喎，所以肥婆就無連登仔要啦。

咁即係話連登仔要既，係某部分肥但其他地方瘦，要求真係好嚴格。

PS. 多謝你既提醒，奈何現實世界裏面無de唔deserve呢回事㗎。性格好既同差既都各有市埸。
每個人對另一半要求都唔同，可能真係有人唔需要對方性格好，又或者係喺佢眼中對方性格好好都唔奇；唔好太執著，百貨應百客係事實黎。

其實B都已經夠
有啲B睇落仲正過C

同一條女你要b定c

咁有冇人可以話比我知冇波港女可以點做

自己對肥仔波大過啲女人

咁你寧願做36B定30E啊？
發覺依家連登好多大骨妹/厚肉妹用呢個statement打飛機

traps

angelina jolie 36C 係唔係女人有36圍都係厚肉妹就見仁見智

咁如果係骨大 就無得揀啦ching 但因為背厚肉先36 你就屌埋我個份
唔好話個個女人講36B啊36C就一定大肥婆既
計我話 個形靚 唔墮 就好過大波啦

扯唔起 人地以為你不舉呀

佢地咪又可以講
有身高先係男人
根本香港個基因就柒
講閪經咩

兒家講緊既係性別獨有既特徵，
高度男女都有，唔通女人好高係男人？？
所以要講只可以講J

佢地算唔算 B級

咁連登仔係咁笑黑鮑係嘜嘢？

唔好呃自己啦，
根本就鍾意用外表去評論人

不過連登仔畢嬲網上兇狠，
靚女就笑人冇波，
大波靚女就笑人肥；
瘦底大波靚女就笑人無腳；
長腿瘦底大波靚女就笑人皮膚差；
水嫩長腿瘦底大波靚女就笑人把聲難聽；
到最後無嘢講就話人一定係雞

而現實係，根本唔理好醜就狗衝，
一句批評都唔會噏得出，
因為拉返現實先醒起自己無嘜斤兩，
冇資格好高騖遠

而天生外在條件好嘅人，
好少去批評人地外表，不論網上定現實，
因為自己根本冇為呢D好嘅嘢付出過，
完完全全承繼父母優良基因Only，
有嘜咁值得掛係嘴邊自豪？

我信相由心生，
鐘意批評人外表果D，靚定唔靚都好，
去照下鏡望下自己個樣，
問下自己點解面目可憎成咁
唔覺？
咁你咪就係同欣宜、同D講冇波著衫靚嘅人一類囉
我唔憎呢班人，佢地咁樣係因為自卑到極嘅反彈

利申：
細個屋企無多餘錢比我打扮，
太勤力睇書變左大近視，讀書果陣薯到仆街
到中學果陣有幾個好人同我講其實我五官好靚，
唔好成日搵頭髮遮住自己，
我諗係識性以黎，第一次清楚咁睇下自己個樣，
原來我遺傳左好多父母好嘅嘢

預左連登仔唔啱聽，
但為左克服內心自卑感而去咁樣踩低人地，
真係好過D咩？

變性做男人啦仲問

其實咩cup睇落大唔大好講身形波形
34c 唔肥但上胸冇咩肉除左衫其實都只係有波only
背隻闊真係致命傷
其實以女人睇女人黎計 有腰先係贏一半
有b加腰幼 一定正過 c/d完全冇腰

諸多事實，平胸怪就平胸怪啦，使撚咁多解釋

屌我又冇撚撐平胸 痴撚線

稀有啊嘛 緊係玩哂

痴線 連登仔淨係覺得大就靚 大就好 依家同你講緊事實 的確 胸形靚 有腰 睇落去會大波啲 有線條啲

連登仔講既大波有幾可會拎d肥西出黎講
呢d基本野就費事再提啦

笑爆嘴有無得claim 保險？
咁柒多解釋就係因為你係平胸怪囉，講講講，話之你老母生到你對波係頭到定屎忽到！有波就有波，無波就返歸洗衫啦，解釋

咁又唔得

巨乳控都係咁話

買產品改善

你老母臭閪

醒翻少少計翻身材比例啦！大波無腰我都屌唔落

啲平胸怪一講大波最鐘意拉埋啲肥婆黎講
又好撚自豪自己啲線條呀腰呀乜乜柒柒
屌你老母而家講波呀 要打飛機自己開post啦臭閪

師兄正解 見到啲平胸搵埋晒啲籍口去掩飾自己果排洗衫板同果兩粒酸梅乾就忍唔住笑

Cant agree more

唔係話好大但起碼戴bra都飽滿

秒

身為大波妹 去沙灘都會同班fd笑鳩啲平胸港女

更正，果啲係偽港女（男人黎）

睇下係34B定30C啦 淨係睇cup唔得

見到靚女，視線會掃落對波度，一見到無波，狗也不屌，靚到識飛都唔會再望多眼

我識果個34C就真係大 唔夾都有gap
所以講bra size都仲係唔夠客觀

但我諗, 佢地講既“C級” 係一隻手啱啱好揸得曬, 扑野會浪下浪下果種囉

size可以用黎參考，
總之無波既收檔啦

睇個主題都知擺明係討論緊外表啦
有問題？？？

所以依家未就係屌緊你囉仲衝出黎

豬閪唔好拎黎講ok?
順眼樣有波先係女人係共識
你會唔會見到街邊隻狗乳房好大就當佢女人呀